台北人口得260萬 但係點解風化案可以多過香港咁多

除咗道德崩壞之外仲可以有咩講法

搞到我想去轉台灣

我估應該係台妹太正
搞到班台仔都頂唔撚緊

台妹ok啦
我炒飯港女

其實我一直覺得是台灣記者問題

因為風化案最容易吸收人睇, 所以台灣記者專登去報風化
尤其D 普通非禮, 台灣記者 都要寫一篇報導

其他地方 對於呢D 普通非禮, 根本只係當小事, 唔會去理

香港其實都有
不過班黑警唔撚開file姐

新角度

真
我個frd上次俾人影裙底 有哂人證 黑警都唔做嘢

因為香港黑警會兇鳩個受害人唔好落案囉，仲有咁撚多休班警罪犯

你想曲線講點解人地遊行社會抗爭參與率咁高咋下?